阿B: 每次和細so見面都會發生性行為，持續兩年

「佢講到好愛我朋友，心裏面只係得你，同老婆冇晒感情，仲話同阿B一齊之後，冇同老婆扑嘢，搞到阿B好似中咗降頭咁。」

為了維持愛妻號的形象，細So偷食得好小心，2年半以來從沒帶阿B出街撐枱腳，兩人連合照都冇一張，幾乎每次見面都會發生性行為。

識食

gain more waste less

Call g

笑到仆街

其實係雞嚟？

屌你老母, 阿B即係邊撚個？

Ok仔彭健身啲fd

留精不留情嘅道理都唔識

每星期見兩次，每次兩Q,一星期8Q,一個月32Q, 兩年768Q

闊過大西洋

慘了如果俾人起到底

大佬B

咁同sp有咩野分別
只係搞完仲會text既sp

鍾鎮濤

每星期見兩次每次兩Q係點樣計到每星期8Q出黎

16Q

有4次係老婆

你仲幫佢兜
係真愛

到底阿b係邊個
圖都無張

咁先勁 KOL但一張相都冇

好chur架
有2日要2q
有4日要1q
一星期得一日休息
仲chur過開咪

你個名好配合主題

唧牙膏咁出
肯定起左喇
等佢回應完又唧少少兜巴摑
摑下摑下塊面花哂
想撈落去都難
似係衰咸濕玩錯左啲癲女人喇

又話KOL,相都無張咁撚有趣

2 x 2 = 8？
你小學畢業未？

條女貼埋錢俾人屌都制，細So係咪好勁??
細So唔再續租，似系佢想斬腩播

細So冧女招數一：租炮房
細So出軌後，用自己的名義在葵涌iPLACE工廠大廈租單位用作炮房，表面則以studio示人。由於租約期滿後業主加租，故細So沒有再續租，阿B更主動過數四萬元給細So以紓緩他經濟壓力，細So全數收下。

Hello 無圖

性能力好勁
肯定屌得條女好爽

Free G

呢類人都係好刻意營造自己好好先生 愛妻號，有品味有知識

例如徐緣 張欣欣 而家到細so
全部都有共通點

小姓奴

財色兼收識玩

Hello moto

哇，大佬b都搞

圖都無張 on 99
邊撚個阿B

痴撚線仲係冇圖...

已經兩頁...仲係無圖...

第幾個po 都係冇圖
仲話kol

痴撚線，圖都無張，你話阿B係柒婆都得嫁

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

真身係軒神算

突發！商台前DJ細so偷食白滑KOL (2) 請善用不推文回覆

呢邊啦，起碼都有懷疑女事主圖睇下，屌你老母呢度痴撚線真係冇圖

人哋唔係咁諗，仲直接同正印下戰書話你老公放唔低我，點知個正印無發癲嗌離婚一切如常照曬幸福家庭照

我入到黎.gif

根本當人係免費雞，仲要係到會，分分鐘條女有倒貼錢俾細So。

出聲明唔再回應

但我真係好想知邊個係呀b

唔通係細b？

邊撚個阿B神仙B

一步錯 步步錯

唔撚係掛

WOW

到底佢有咩魅力值得條女貼錢做免費雞

到底係邊個呀屌

隔離po話係果一個咩Saya

不推文回覆啦屌

上曬熱門咩事

Pish

圖呢屌

三頁moto

無圖

我都係諗起佢

沉咗船嘅sp

跟本就當人係雞
連二奶都唔係，只係一個肉便器

希望柳爺唔會咁

非常認同
男人睇呢啲會覺得扮野 好刻意扮好男人
但女人睇到會好buy好欣賞 覺得佢地好sweet好正

女人成日唔識睇狗公
男人唔識分姣婆
呢樣真係自古以黎都係真

01Link就咪撚貼啦

到底咩KOL係無圖
講開邊方面的key opinion

阿Bie？

想知係邊隻B

自己找亮點

亮你老母點咩大陸狗

小性奴 又係啲懶感性文藝中年，拋妻棄子既仆街

阿B=C?

找你老母 搵你老母

係咪就係條手帶

中

真心我信係佢
李萬磯做過903dj又係bu
兩個又係黑實撚屌

人地話左唔係啵

弱智睇醫生啦

第3者好多時都明知人地有老婆
無果D佢又唔會揀 人就係咁犯賤

好心唔好再屈人 on9到

一買一賣的關係
嫌個老婆生左兩件唔好屌

好勁
心理質素係有幾高
個條八婆衣家應該嬲到飛起

笑死 唔同認係佢咩

佢老婆個樣
完全唔想屌

咁你想點

屌你咪再屈人啦

首先啲人見細so的前妻同現任都係叫呀wing

就9up個第三者都一定係叫呀wing

呢個點已經on9

第二，個定情信物係一粗一幼的黑橡筋

呢幅相得1條 大把女長期隻手都會有1條橡筋囉

Saya係有條友（風哥）9up想玩佢哋個fd咋

我每次約女出街都冇得發生性關係

通街都係細so SP

條女仲要以為細so真係愛佢多過老婆
真係咁愛你就唔會次次見都係搞

你約ptgf/sp就有得屌

條女好撚狗
明明自己有份出軌
但就爆人大鑊遮自己樣
支持知情人士爆翻條八婆大鑊

認真問你 當時人否認就代表唔係？
佢條仔又係前903dj 好撚出奇？
一篇否認可以證實到乜野先傻鳩？

話唔埋所謂好友根本係隻臭雞kol自己黎啦單野煲到差唔多囉咪現真身出黎認頭博上位出名之前單ptgf俾人爆完出黎繼續public又多幾k潛在客源生意黎

雖然好想知到底邊個係呀b
但係咁屈呢個屈個個咁樣好低劣
人地否認左 又話 否認就等於唔係呀?
兩公婆咁快速就回應左 好快就會不了了之
除非個呀b想借呢個機會出名啦
如果唔係都好難知係邊個

白同身材好。。。
唔似係佢喎

生豬肉咁砌

有屁就放啦，我找你老母咩仆街

3 P 每人兩 Q

亮你老母個點啦

呢個男人都算賤
玩完都要負責架
賤男個朵無錯丫
重要拉條女落水

可以屌靚閪兩年，爽呀

唔知中出咗幾多精液入去呀B子宮度

屌，有一刻我都link到柳爺仲有張穎康

亮你老母閪咩 講你就講啦

佢講條手個條黑色頭箍，但人地16年已經帶緊，細so17年先溝女⋯⋯⋯

大佬b得肛門

追到第二個po
仲未見到白滑kol

你聽日落街睇下究竟有幾多女仔都會戴條黑色橡筋喺手

女人就係賤
個老公出去沒套中出
個老婆仲係到扮正常
上左年記又有細路
想搵個新男人難過西
細so哩d撚樣 今次衰撚左
遲下又整過件細c。
根本個心有條引
乖幾年風平浪靜又出去食過

cls啲人真係屈得就屈
佢無啦啦俾人拖落水好撚慘

周街都見到嘅黑色橡筋同藍色裇衫又證實到啲乜？

西瓜

蘇耀宗(39) ➡️ 蘇耀宗(41)
車泳希(25) ➡️ 車泳希(27)

Wa 屌~🙄

咁你又有d咩野證實到係呢條女呀傻鳩，憑直覺呀？

catgirl

神仙B

死耶撚

佢係班傻鳩估人地兩任老婆叫wing所以第三個都叫wing
求其揾到佢ig有個wing就老屈人

真，唔好睇少kol搵錢能力，分分鐘搵得多過細so

父權社會好正常喎
唔係男人偷食識返屋企就得咩

但係張穎康真係似係好男人，我記得佢好似話過自己係破碎家庭長大，所以好珍惜而家擁有嘅家庭

屌你老母臭閪屠刀武將都唔知討論啲乜鳩我屌你老母

即係有個人話自己係KOL
叫 達哥
叫catgirl
叫 阿屎
就係人都知係邊個

但而家有個KOL, 叫細b (定阿b)
都無撚人知係邊個
咁佢都仲叫KOL?

KOL 可能只係D 幾百蚊一次SHOW GIRL
YOUTUBE IG 可以完全唔紅

分分鐘係男人斷背山 ; 女人既話兩年咁多Q已經大左肚。

咁KOL 個定義都好撚廣 wor
睇黎係人都可以自稱KOL

單野爆左出黎 我係條女 即踢走細so 喇 等你班連登神探搵佢出黎咩

有冇相？

女人夠賤但男人夠仆街，成日包裝到自己顧家好男人咁

不嬲都係, 無技能但靠 freelance 或者搵經理人公司去接job 其實已經KOL

邊撚個呀b

係唔係bie_l ?

睇留言有人話係bambibu

陳柏宇

阿 b闊過西隧

邊撚個「阿b」

細 so 唔係離開左商台咩？

新聞講到佢好慘嫁之前 又話咩顧家要照顧仔女 做左十幾年都比人雞

會唔會係商台一早知佢黑材料預早左佢

Why?

操你鹿呀

2 X 2 = 8

你職業係狗官定黑狗呀 ?

戇鳩鳩佢老婆原諒左佢
原來出軌 仲話準備離婚 都可以原諒到

下 ching 你係咪無拍過拖 / 無深愛既人 ?

個老婆好愛個老公咪會係咁囉

一離婚兩個仔邊個養

出黎啦呀b大婆已經原諒啦

唔駛亂 spin 啦

商台炒佢 係因為佢敢言為左疫情上班問題頂撞上司
一單還一單

工作上敢言既人少之又少
佢感情上點處理又係另一樣野啦

大愛

屌 成日 B 嚟 B 去

一講 「B 」 就諗起同臭屎嗰個肥閪同黨

【召喚連登神探】究竟喬映瑜手足係咩人？

落仔嗰個？

佢哋咁多生意
睇怕都好難離

有無都好 出軌都唔會原諒到囉 好撚污糟

冇圖就end topic啦

兩個仔仲要讀國際學校，離左婚拆埋夥到時仲點交學費

佢男友好似係藍絲李萬gay

細so佢喺我心目中係一個好有智慧嘅人，我唔係佢同輩，我唔知佢係咪天生做dj嘅人，但佢嘅生活方式，佢建立出嚟嘅生活日常嘅態度，我覺得一個dj就係咁㗎啦。有生活，先可以感染大家嘅生活。細so係一個生活家。
唔係人人有時間就識得咩叫生活，好多人都係有形無實地活著，哩個係一個hashtag嘅年代，好似你識去旅行、飲咖啡、影下靚相就叫有生活咁，唔係咁。唔係佢用嘅嘢係咩裝備，佢架餐有幾靚，係一種態度，一種永遠都會搵啲嘢嚟搞嘅貪玩，做每樣嘢都好認真，又睇落，做每樣嘢都好輕鬆。
同哩位前輩嘅相處其實有好多，我鍾意做完節目留低睇佢做節目，搵佢傾我一啲唔識點實行嘅諗法。佢有啲似師傅，但佢年紀唔似，但係睇住你。係細so教我做music show，我諗佢教咗我⋯⋯15分鐘左右？佢捉住我隻手教我推咪，我當時心諗你當我兩歲學寫字咩，但係唔好理，總之，佢教識咗我吖。
我入行冇耐嘅時候，我想拍片，冇錢買電腦，佢落咗樓下㩒咗舊錢俾我，叫我去買一部，我儲咗成年錢先還得番俾佢，好廢，但我還俾佢嘅時候，佢讚我叻仔，當時我有好難形容嘅成就感。
佢帶我去做舞台劇，嚴格嚟講，佢開咗個舞台劇出嚟，陪我做，教我做，佢想我試多啲嘢，到我自己出嚟搞，叫番佢嚟睇嘅時候，我緊張到考試咁。
我屋企有事，我失戀，我停職，我最愛嘅人離開，我唔講，佢都唔會講啲咩嘢，佢會用一個手勢，一個眼神，問我係咪ok，佢會拍拍我背脊，好似叫我：「行啦！」，佢俾過我好多動力。
佢好有智慧，但唔係好聰明，正確嚟講，係佢冇選擇過聰明。我見過佢做員工，佢認為正確嘅事，佢據理力爭，就算唔係為自己，係為同事，佢永冇手軟。我見過佢做老竇，喺公司鬥一大餐，幫個仔整套halloween 服裝，豪華到喊。我見過佢做人，喺饑饉三十入面流過嘅眼淚。細so係我嘅一個role model，學做男人，承擔責任嘅一個老師，佢冇教我嘅時候，我自修咗好多堂，學習咩叫堅強，佢唔喺哩個地方，我會更加提醒自己，將喺佢身上學到嘅信念、態度，無論喺邊個地方，都會燃燒落去。
作為後輩，我學識嘅係，我唔係要做到咩位，
係要由自己決定要做個點樣嘅人。

「生活家」無錯 咁識玩

不忠就係不忠，完

最高境界就係咁
激到個八婆生蝦咁跳先
想離婚咪等老公同佢斷咗䌫先再離

wing hey b

佢出左story 否認大家怪錯佢啦

此地無銀

神仙b

護哂主咁 咁緊張做乜撚呀
佢啲fd都你叫佢阿bi
李萬礎以前又係做商台

會唔會係細B

支持呀b繼續爆料

數學家

仆你個街你班友見有手繩就po

計乜春

阿bi 係幾正 既 明既 阿so

令世人都記返起佢 高招

咩春都睇唔到

咁撚大個波!!!!

屌得男人相

真係好撚嘔心, 佢老婆咁都可以原諒,
証明搵$大過天呀

黃到金

傻閪，你到底知唔知咩叫此地無銀
如果單野爆完出黎未有人懷疑佢，佢就自己澄清咁先叫此地無銀三百兩
依家佢係比人點哂相po哂圖之後先出黎澄清
搞清楚分別未

拉

Abc
C for catgirl

白滑大波kol

人哋高佬老婆嚟

屌 其實我覺得個女嘅都好陰濕
我知細蘇有好大責任 但佢又唔開名
又話人點點點 你自己搞人老公冇後果㗎？
爆人啲嘢出嚟以為自己好有道理

重多過每日一Q

bang more waste less

冇中出過?冇搞大左?

邊個係阿B

細so高手wor

Bie Lam?

邊個拎機影

吸收左幾百轉精。。。。。。好狼死。。。

長毛召喚

樓豬連小學數都錯

人地已經否認咗

係唔係每次扑野前都播beatles?

究竟邊個係啊b

之前仲有班撚樣話點解要否認點知個個驚到沖出黎

屌你 邊撚個阿B呀
咪撚POST B哥

數學其才仲有，呢m 個星期都要扣返啦

所以以前做黃昏節目把聲hea d 就啱做

仲要免費

Lm

哇屌, 隻雞唔止免費仲倒貼! 邊度搵

奇才 嚟m
你first language唔係中文？定語音輸入廢到咁

黎m 屌口屌屎忽

人生贏家啦，屌過無數後生白滑靚女...

佢老婆為仔女著想啫, 扮下和平又幾年, 等啲仔女唔使係破碎家庭長大

真係以為出去偷食冇後果呀？！
身敗名裂只係岩岩好ja
偷食係佢自己揀嘅
爆左出嚟就怪個二奶陰濕
當初做咩唔怪自己鹹濕呀

呢棟野擺明俾人租嚟住/做炮房

其實有咩問題?

兩邊都都咁衰 打和啦 super

其實細so 有咩優點有女貼錢痴埋去?

又唔係有名氣
又唔係PLAY BOY

睇到個銀色波

細so真係男人榜樣
又食又拎條女貼埋大床
反而而家個老婆又老又巢
撐細so

得97讚都叫KOL 應該唔係呢個掛

B唔係佢地之間稱呼咋咩

大把女人會照繼續段婚姻可能係為小朋友啦/覺得老公只係一時行差踏錯啦

依家啊豬啊狗都係kol啦

高級玩家係會花時間同心機冧女
原因係想條女玩得放d，有feel d。

同埋用黎合理化自己仆街行為。

認同
識過唔止一個豬朋狗友都係咁
會送埋手作(同一時間整幾份)同整甜品(同一時間整幾個)比正印同出面果個
仲同我地講出面果個收到超lum冇諗過佢係順手整埋
然後佢又真係花心機去text出面果個
不過每幾個月就換一次出面果個

然後扮情聖話佢真係對出面果個真心

邊個係阿B?

阿b係邊撚個呀屌

阿b係邊個

好想知

妖 出黎啦阿b

夠膽篤唔夠膽認

妖

我試過有個男仔fd同我講，唔冧女，對方點會好有心機幫你含。

我個下心諗，仆你個街，好撚彩你對我無興趣。

佢真係當正我係樹洞，做完d仆街野會搵我講

佢真係仆街 但呢啲仆街真係唔少
好有心思搵免費雞 然後幾個月後飛

你應該慶幸聽到佢既仆街野 以後可以提防其他男仔

仲未起到底，今次連登真失敗

有份想拆散人地頭家仲想扮曬受害者

咁都小得落。。。

條女扮曬野，擺明想搶人老公啦
俾人屌左咁耐都仲未等到離婚，咪洗橫手pm人地老婆囉，但又唔想做臭雞，咪扮可憐扮到唔想咁，話人地老公好愛佢

條仔仆街，但條女都係，正臭雞

邊個阿B

who is B

佢迫宮前都唔自量下
正印本身煮野食有返咁上下功力
先搞得掂細so日常飲食既特別要求
又有同人夾份做生意整月餅
生完兩件之後身材仲keep到無咩點走樣
真係名符其實入得廚房出得廳堂
佢俾人當免費耐左以為就可以踢走正印？

成個po懷疑過既女我冇一個係之前聽過

阿B係化名
冇人話過佢真名有個B字

99wing同林生都真係算係咁
咁多年比人話搶下屬老婆都冇乜點出聲

後生，白滑，唔肥，有得屌唔屌？

發現一名青頭仔
呢d叫橡筋
10個女仔8個手上都有

似係

事實係濫到阿豬阿狗都叫kol，好多根本唔識邊撚個

SP

我諗睇完依單八卦新聞嘅人 十個有九個都想知阿B係邊個嚟 不過到依家都冇人講冇人知 知情個班把口收到咁密

上左年紀又有仔女，唯有忍住個老公
成件事最慘就係佢老婆
而家想扮幸福家庭都唔得
兩個賤人偷食風流快活，係應該有報應
啊b你只係唔被愛嘅免費雞

咁事實佢地係狗男女

玩得偷情就預左一拍兩散

傳說中嘅sp

講左成日圖都冇張

由得啲連登仔大偵探上身啦, 都唔係第一次架啦

聽講當年係細so溝𡃁模被發現後同前妻離婚先

Lm等睇連登偵探繼續估究竟阿b係邊個

唔通係互射兩次

話緊你見到人地手上有d黑色圈就以為係證據啊
橡筋又唔識睇 照你咁鳩估法 一街都係臭雞啦
仲以為自己破曬案衝住出嚟
青頭仔真係柒下柒下咁
生齊毛先學人睇八卦啦

呀b唔好停呀繼續爆個賤男人

新治安 B哥

細So明知自己有性病都仲惹人
「I’m so sorry b, That’s I 傳染了你，I love you. Don’t give me. Let me hold your hand and teach you.」

蘋果又出手
車震搞到阿b 有性病

繼續唧牙膏～

仲要唔戴套
佢老婆咁都忍得

陸續有黎 到底呀b係邊個

蘋果又爆料

啲英文咩事

你問條狗公

蘋果好仆街

九把刀

但新聞又話細So 同佢老婆驗完無事

hpv潛服期可以好耐
如果細so同老婆都冇hpv
d hpv可能係阿b可能係上手留落黎

呢啲二打六話知佢偷食啦

係咁sd野比人老婆做乜鳩